.. title:: Домен тьмы (Darkness Domain)

.. rst-class:: domain
.. _Domain--Darkness:

Тьма (`Darkness <https://2e.aonprd.com/Domains.aspx?ID=6>`_)
=============================================================================================================

Вы действуете в темноте и забираете свет.

**Доменные заклинания**:

| Начальное: :ref:`spell--focus--Cloak-of-Shadow`
| Продвинутое: :ref:`spell--focus--Darkened-Eyes`


**Божества**:

.. hlist::
	:columns: 2

	* :doc:`/lost_omens/Deity/Core/Zon-Kuthon`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Other/Grandmother-Spider`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Other/Groetus`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Other/Nocticula`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Queen-of-Night/Ardad-Lili`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Eldest/Count-Ranalc`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Ashava`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Pulura`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Tanagaar`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Monitor-Demigod/Kerkamoth`
	* :ref:`Ньярлатотеп (Обитающий во Мраке) (Nyarlathotep) <Deity--Nyarlathotep--Haunter-in-the-Dark>`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Elven-God/Ketephys`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Ahriman`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Kalekot`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Old-Sun-God/Luhar`
	* :doc:`/lost_omens/Deity/Tian-God/Lao-Shu-Po`


**Пантеоны**:

* :doc:`/lost_omens/Deity/Pantheon/Cosmic-Caravan`
* :doc:`/lost_omens/Deity/Pantheon/The-Path-of-the-Heavens`
